知唔知勇武既勇字點解？

勇敢裡面有天才、力量和魔法。 ——歌德
勇氣係一鼓不可思議既力量

我相信出得黎發夢發聲既手足，都有兼備勇氣，個分別係多與少，經過10.1，本人係港島有一種感受，就係後盾撤得太快，會直接影響前線既安全。進退也好一切聽從現場前線決定。

唔好叫偽勇武，嘗試叫半勇武
半勇武沒有主動打狗既決心，但會幫忙撐人數
半勇武沒有掟火魔法既決心，但會幫忙帶原材料
半勇武沒有獅鳥既決心，但會幫忙開遮

我明白到在場既任何一位手足都會驚，但依家蒙面法已實行，香港人絕對冇任何退路。怯 真係會輸一世

半勇武有好多需要進步既空間，當你猶豫應唔應該執起個舊石頭既時候，唔該請你諗一諗係你前面用唯一既生命幫你擋實彈既年輕手足。

唔好要求人地為自己付出幾多，要檢討自己是否盡力，能否做得更多，希望更多人鼓起勇氣，由半勇武進化為真勇武。前線手足即使犧牲自己既前途同性命，都會保護做後盾既手足，後盾既手足唔好離我地而去。

寧鳴而死，不默而生。光復香港，時代革命。

和理勇

岩到曉飛
正視聽

和勇合一

有刀，仲要用力

岩呀
掉返轉睇佢地咁驚都照出黎其實都已經好值得鼓勵

琴日一出就熄燈 冇乜人睇到